（手腳汗）有冇巴打呢1,2年做過內視鏡交感神經手術？

見介紹話呢幾年發展到可以微創做手術 成功率高 副作用低 但google睇過話好多人做完手術後後悔 唔知係傳統手術成效唔夠高問題定點

所以想問下有冇呢幾年做過呢個手術後既經驗可以分享下

LM

係醫咩病用？

係公立醫院做 而家少咗9成手汗
不過醫生唔幫我做埋腳汗 話唔影響生活

多汗症 手腳不正常地多汗

但後遺症接唔接受到 e.g. 補償性出汗或其他
聽講做手有機會腳會無埋 但主要針對腳既係上身係做唔到 要係腰開口先做到腳

我覺得唔係嚴重到影響生活都唔好做手術 始終都有個風險

背同胸都出多左汗 夏天落街成件衫變色
不過都冇後悔

補償性出汗會比手汗同腳汗出多左好多?
巴打係近呢幾年做定做左一段時間架喇
除左咁仲有冇咩特別改變

諗得做手術既話相信都係對生活都有一定影響

大汗到點

手掌同手指濕嘅 用唔到touch mon 同人接觸有啲尷尬

我都大汗
試緊優得芳

近排換左對新鞋 有少少緊 已經會不斷出手汗同腳汗 想問下巴絲們會唔會咁
另外 我打算買部電離機試下有冇用再考慮手術

我試過就唔係好得
反而以前細個睇公立醫院開既止汗劑就好得 一搽完就即刻第日乾晒

想問下手汗大到影響生活嘅巴打係由細到大都會咁定係去到某個時期突發
同埋有冇親屬都會係咁嘅情況

我自己印象係有一個時間突然出現 上網睇話係青春期左右 我無咩印象
上網見話有遺傳 但我屋企人無事 上網亦都講會有咁情況

keep住用醫院果隻唔得咩？

如果去睇中醫調理身體有冇用？

知道得返手術同無藥醫就無再覆診 另外公院已經無晒呢種止汗劑 佢地人手整出黎 已經無再做

我估就唔多得 如果話得果d我估唔係有多汗症 應該只係比平常人多少少手汗咁 同有病既人應該無得比

汗量其實都差唔多 手汗上晒身搞到上身成日濕
今年春天做
冇咩其他改變
建議你如果想公立做就早啲排 我排左三年先有得做

止汗劑、Drionic止汗機同口服藥都唔掂
最後去左私家做微創

正常都會有補償性出汗
汗量唔會差太多，原本既手汗腳汗會轉移左起其他地方出汗

lm

巴打未做手術之前係不斷出汗定點 因為我唔係無時無刻都出 特別依家換左新鞋 有少少緊就會不斷出汗 未換新鞋果陣就大約1/4時間會出汗 其實主要都係心情平靜就無事 情緒有少少大既波動就會有

如果只係轉換左出汗既地方照計唔會比人講到咁差架 畢竟手腳面積咁細 之後轉換到心口背出汗既話咁大面積 應該唔會太多汗 加埋手術前既手汗都唔會長出汗 所以照計代償出汗唔會嚴重到後悔做手術架

巴打果陣做左幾錢 手術成效點樣 代償或者其他副作用如何

本身雙手就無時無刻出汗 冬天都會
而家就只有feel 到熱先會上身出汗
腳就冇變 一著鞋焗住就好易出汗

好似七萬幾 保險cover到
手同格勒底冇汗，背脊同腳就多左汗

呢個問題要問專科醫生

想問係睇咩科
皮膚科?

皮膚科轉介外科

未來應該會做 thanks

想做，但怕補償出汗⋯ 我手唔太汗，最大汗係對腳，好麻煩，每日一著鞋就開始出汗，做運動更誇張，跑完步攞塊鞋墊出嚟係會滴水⋯ 唔敢去要除鞋嘅場合，一除鞋就有臭味，好尷尬

巴打係私家醫院做定診所做 7萬蚊好貴

巴打咁樣好嚴重喎 我見有做腳既，係腰到做 巴打可以考慮下 不過唔知公院有冇得做腳

我自己唔係無時無刻會出 係有野觸發到先會出
如果咁樣代償會唔會無咁嚴重 又或者咁樣唔需要做手術呢

要全身麻醉診所點做…起私家住左3日2夜
巴打讀緊書？我公司醫療同自己本身份保險都包

做左2次miradry 都係減左5成左右

上網看過 有d人成效是比較差
已放棄

可能呢幾年進步左掛 我見話可以唔洗全身麻醉都得 同埋搵到好多私人診所做 但又無寫價錢

早幾年做左
手有時會出少少，好正常人果隻，所以冬天唔會乾到裂

冇做腳，但做完手之後
腳就少左七成同冇以前咁易出汗

但代償係全身都易左出汗。
由其是頭，食辣野就好大汗
身，大腿就少少汗

完全唔後悔
非常值得

以前多汗到多紙山扭得出水

btw我果陣埋單住一晚院6萬左右

訓一晚，第二朝做，下午就出得院

係做完醒果下痛到pk，打左止痛針過多陣就冇事

你係咪講緊呢個手術？我呢一兩年做的

我而家都避開唔食辣野

係呀好慘⋯ 我已經唔係香港住，返嚟香港嘅時間啲汗會仲勁
腳汗大係非常困擾，係會影響日常生活，一直都冇辦法解決

好貴